{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 바다사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご予約の際、IPTVとWiFiの特典が提供されます。 全室禁煙です。 朝食はトーストが提供され、AM 8:00からAM 9:30までご利用いただけます。 コーヒー、キッズアイスティー、氷も無料で提供されます。 管理室では使い捨て用品、スマートフォンの充電器、蚊除け剤などを提供しています。 バーベキュー場では屋外バーベキューと客室バーベキューを選択することができ、費用は30,000ウォンで、現地で決済してください。 個人炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内では魚や肉の手入れも禁止されています。 駐車も可能で、海水浴場の近くに位置しており、利用後は洗濯施設をご利用いただけます。 ペンション周辺には九龍浦海水浴場、虎尾岬灯台博物館、近代文化歴史交差点、九龍浦港、長里道釣り公園、浦項竹島市場、宝鏡寺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際、入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で自分で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "ご予約の際、IPTVとWiFiの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はトーストが提供され、AM 8:00からAM 9:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトーストの他にコーヒー、キッズアイスティー、氷も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "管理室で何が提供されますか？",
            "answer": "管理室では使い捨て用品、スマートフォンの充電器、蚊除け剤などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では屋外バーベキューと客室バーベキューを選択することができ、費用は30,000ウォンで、現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を調理することはできますか？",
            "answer": "個人炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内では魚や肉の手入れも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場の近くに位置しており、利用後は洗濯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には九龍浦海水浴場、虎尾岬灯台博物館、近代文化歴史交差点、九龍浦港、長里道釣り公園、浦項竹島市場、宝鏡寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 753
    }
}